有無人知7仔個照燒雞三文治點整

求教學

包+照燒雞

打開塊包， 將照燒雞腿放在麵包上， 之後再放多塊包放在雞上面

狗也不屌

睇材料標籤估下

去m記買板雞包 走菜走皮
再去超市買方包
然後自制

去工廠做下

買2塊包 加啲照燒雞 加啲黃瓜 加啲汁

7仔三文治唯一清泉

好撚正

其實佢既照燒雞真係唔似照燒雞味

我都鍾意食呢款三文治
以下係我的做法 未必正宗

材料：
雞排
青瓜
白方包
麥方包
沙津醬 （唔肯定三文治入面係咩醬）

醬汁：
醬油
鰹魚素
味碄
糖

1）將雞排切筋，切平厚的地方，雞排厚度盡量平均
2）用以上的醬汁掩雞排半個鐘，煎熟，唔好煎太耐，肉會「鞋」
3）雞排切粒； 青瓜切片半圓，掩沙津醬
4）準備一面白方包，將雞粒，青瓜，沙津醬放上，再蓋上麥方包，完成

唔記得講
煎雞排時 雞皮向下
切雞粒時連雞皮一齊切

滑滑雞粒同雞皮係呢款三文治的精萃

諗緊買雞脾手撕起肉再醃一醃

似麻醬多啲
但咁多款我都係最中意佢

買算啦屌